Adidas 與足球員有親密關係！

Adidas 阿迪達斯同前阿仙奴球員阿迪達係咪親戚？會唔會係兩兄弟黎？

屌你老母

好惡

XD🤣🤣